馬來西亞宣布鎖國

馬來西亞宣布「鎖國」 縱橫遊取消4月15日前出發團

新型冠狀病毒肺炎橫掃全球，馬來西亞總理穆希丁（Muhyiddin Yassin）今日晚間宣布，將自3月18日至31日在全國實施「限制行動令」，相當於全面「鎖國」抗疫。

根據馬來西亞媒體報道，馬來西亞除了供應日常必需品的商店和水、電、能源等必要單位外，所有私營、政府單位全部關閉，所有商業中心停業，並且限制外國遊客入境，並且禁止全體國民出國。

另外，各級學校全部關閉，包括幼兒園、寄宿學校、國際學校、宗教學校和公立、私立所有小學、中學和大學在內。

縱橫遊晚上宣布，鑑於馬來西亞收緊入境限制，評估形勢後決定取消明天至4月15日期間出發的馬來西亞旅行團。至於4月16日或以後出發的上述旅行團，會於稍後再作安排。所有旅客可以免手續費退款。縱橫遊指，當地除超市及雜貨店外，其餘一律暫停營業，相信就算能入境，旅客也會感到極為不便。因比旅行應暫緩組團前往馬來西亞，待有進一步消息再決定是否合適前往。

建立時間:2251
更新時間:2312

中國幾時都鎖國

咁轉機得唔得？買左機票係吉隆坡轉機返😭

無啦